(非黃非藍) 罷工靜坐集會

武勇有咩意思? 我們反對的不是警察，而是反對林鄭，反對送中。你武勇只係俾條生路林鄭行，林鄭多謝你都黎唔切，以後佢開記招就只會講暴力。

武勇前諗一諗，你想得到啲乜野，而武勇係咪真係可以俾到你想要嘅野。

每日罷工 靜坐。令依個世界知道我地嘅恆心，用軟勢力先可以得到你想要嘅野呀。